擺低你覺得最正既soundtrack

三類唔同style

都咁撚正

補充返
第一首： interstellar - mountains
第二首： pacific rims main theme
第三首： game of thrones - light of seven

高質 但睇埋套戲會更投入

Re entry

重生

SUPERMANNNNNNNNNNN

Pearl Habour

Black Hawk Down!!!!!!!

好多Hans Zimmer

hans zimmer 真係好多經典
仲有inception 既 time

星爺

阪本龍一

花樣年華

Godless

其實gamr of thrones 好多soundtrack 都好掂

Alone in Kyoto

唔開音樂台

interstellar no time for caution

S.T.A.Y

想講影視既soundtrack